諗住買部手提電腦打機

完全唔熟
有friend讀中大話呢部ok
點睇？
利:打fifa csgo battlefield 讀engine要畫3d圖
Thanks

Msi gs65 1萬7 樓場應該有平

留意下 thanks

唔好撚買牙石 我終於知咩叫售後極差 你落場睇左先 返學輕身好緊要 gs65 行1070 夠哂你畫圖 打機用